講真如果姜濤同試當真收紅／藍圈錢幫手 宣傳都冇問題嘅話

咁其實做5毛都冇咩問題啫

5毛系好高尚嘅职业泥

做五毛不嬲無問題，我做完五毛會食龍門贖罪

講真反正都要有人做，我做完d錢用落黃店咪姐係吸藍血

係嫁
不過連登仔都係會繼續雙重標準

藍血饅頭多多都唔怕食啦

你好快就賺生爺錢啦

我深黃手足 做完五毛啲錢會課返落黃圈

世清（街哥）見到又如獲至寶

返六日唔撚2 十幾年前做5毛賺到既錢 全部拎曬去食龍門

驚打死佢無錢收

簽咗約佢唔畀，又可以告佢拎多筆錢

街sir呢排比人狙擊 疲於奔命 唔得閒理我地班五毛啦

佳哥

搵食啫。犯法啊？我想嫁？
你估____唔洗搵錢呀？
係咪你養佢地？
最緊要賺完錢幫襯返黃圈就得

歡迎填入任何角色，包括黑警、法官、林鄭、etc.

試當真唔計

黃藍是政見，高汁是良知。

黃絲最叻咪雙重標準
唔鍾意既達哥 Ming仔 捐埋錢罷埋工 都要屌到人永不翻身
試當假呢啲 一開channel就開口攞錢 搵親sponsor都係藍營 就不停幫佢地搵藉口
既然係啱心水就黃 唔啱藍 咁一開始分乜鳩野黃藍姐

高汁？

其實 林鄭 都無問題

你點知 林鄭 收工之後無派人去買黃店外賣??

其實咁做先岩，無本錢點革命，下下企出黎叫人𢭃柒點組織自己既勢力？
所以係香港搵夠就移民